左邊肚陰陰痛

如題
呢個禮拜開始左邊肚一直陰陰痛
又唔係好痛嗰隻，係有少少痛，同埋唔係keep住痛。
上網睇過有好多講法
今個禮拜仲有考試，如果仲痛就遲啲去睇醫生

係左邊肚臍隔離

下世小心啲

屌你老母

打飛機多得滯？

我睇錯咗陰痛

胃癌

會嘅咩？

20歲仔咁快有
唔好嚇我啦

會呀

係咩原理

個肚有冇咕咕聲？如有可能係大便唔痛多便便係腸都會咁

腎功能唔好，再嚴重d就會好似下低個post咁

有冇巴打試過有附睪炎？

冇

唔撚係啊

男

可能打得多啲腎功能唔係咁好
利串 鳩噏

即刻戒丁丁

我都有諗過
我係打得密嘅
我試吓戒一個禮拜睇吓有咩反應
（雖然唔知關唔關事）